有無巴絲仲未搵到工 (12)

有冇巴絲仲未揾到工

有無巴絲仲未搵到工(2)

有無巴絲仲未搵到工(3)

有無巴絲仲未搵到工(4)

有無巴絲仲未搵到工(5)

有無巴絲仲未搵到工(6)

有無巴絲仲未搵到工(7)

有無巴絲仲未搵到工 (8)

有無巴絲仲未搵到工 (9)

有無巴絲仲未搵到工 (10)

有無巴絲仲未搵到工 (11)

會

盡力搵

希望大家可以早日脫離呢個post

除左搵物管admin[/i][/i]有咩可以搵

寄左個幾月CV都暫時無消息，個市重差過上年年尾

5.5

冇call又一日

轉工？

。。唔想睇揾工網

我慣左日日睇

send來send去 都冇reply

我都係呢兩日，之後都冇

今年fg開價應該幾多好

大學生?
14000-16000?

大專可能萬3-萬4

今日有1個 但係保險
成日希望落空

保險當無收過

好多同路人琴日我懷疑自己部電話係咪壞咗
之後用另一部電話打俾自己。。。
發現原來我電話無壞，只係無人打俾我

轉工定20FG定19FG?

19FG

岩岩終於有一個call
聽日facetime in
希望有offer

en應該易搵工呀 唔係咩

呢d通常要second in

係啊，正常send cv出去最快半個鐘就有電話
但係而家完全零消息

究竟同大家經歷咗幾多個post

我個reception 中3學歷做pa

得我post 1去到而家都未有offer

Me too

返左新工兩個禮拜好想辭
係唔係好犯賤

Same here

係19 fg 未搵到工post已經見到樓主 同病相憐

隔離酒店po又搵到個19fg搵緊full time

不經不覺失業咗半年(飲食業)
頂唔順自己儲蓄越來越少
開始死死地氣去搵工
每日send平均10個cv都冇人覆我
(已經將我offer降低10k)

依家飲食業點?我見好似請返多少少人
搵返飲食定其他工?

都有啲仲請PT嘅，但見好多都壓低自己個價去攞多啲更，好似本身係80蚊落到得60蚊都有人做。
做咗8年飲食，管理層位，想轉行都唔知點轉好，好迷惘

大學grad，online apply多數填14/15k，唔敢咁高

三個月

我有個fd都係19 hotel grad未搵到工

真係咁多..
身邊有同學都未搵工
或者冇做,失左幾個月

我都諗住等好返再搵，一等就等左半年廚房莫講話新人，連熟手都未必搵到工！

半年咁耐
會唔會做下PT WAITER先
見龍門個D都請人

乜工都未搵到,唔知點好

嗰啲留比有需要嘅手足
自己仲生活到，係留係屋企悶啲啫

巴打點解想走？

唔識做
workload大
無人教
同事夠鍾唔收工
離屋企一個鍾車程
番到屋企食少少野就訓著 訓醒又返工 life...

我今日算夜訓⋯重有精神禁下電話

邊做邊搵工啦

依家咁樣 份工咁簡單大把人in
到時就簡唔中你架啦

又係你 慢慢揾啦
得閒咪揾野學下

大家失業平時有咩做？
我最近學緊投資 同係屋企做運動
已經有幾個月係屋企柒 覺得自己越來越廢 搵緊嘢0成本嘅嘢增值下自己

我就係網上做下模擬交易(都有用真錢買賣輸咗當交下學費)
留意下財經新聞 同埋之前買落咗啲書學投資

一直想學，但無從入手

唔好做物管啦

呢樣唔做嗰樣唔做
咁我應該做咩好

真 我就是例子

想做admin 唉

經歷左啲咩令你想做返admin
其實admin前景點

搵admin工既想搵邊行admin

呢度未搵到工既巴打有冇send cover letter?

唔通物管好做咩， 成日要刷d委員會鞋

入返政府算

做緊po 人工算麻麻地 要跳工先加得多

我依家得21k做左唔夠一年

無做過apo 一來就做po

唔係

呢個時勢搵工比人壓到傻
FG 隨時得12-13k

咁應該寫幾多好

有得選擇唔好做admin
除非你接受到成世人做無聊野，訂下A4紙碳粉，成日比人點做下欄嘢，支光管壞左又揾你叫人整，printer jam紙壞機又係揾你叫人整...成世做啲好無謂既野，重點係低人工

利申: 做過大公司admin 3年經驗，已辭

個個人條路唔同，讀得非專科唔緊要，但英文真係要好，至少interview哥陣要呃到人，英文好會多好多選擇

我係非八大歷史系出身，做過3年admin，近排轉左行做com sec，算係一門專業，而且呢行擴張緊，見工哥陣得知好多位係新開出黎，至少有需求。因為知自己鐘意對文件野又唔介意記好多文件野既煩鎖步驟，所以揀左呢行，做落都覺得岩自己。

最緊要了解自己性格，長處係邊，再諗下哥份工做野既性質，同自己既性格長處match唔match，再試下入行

想知Fg搵工嗰陣 如果見到
At least 1years’ relevant working experience呢啲字眼，但....明知自己無，會唔會都照apply試咗先?

我會照apply
Apply左我又冇損失

㩒個制apply又唔駛錢

唔使理，1-2年嗰啲照apply

英文講到疾機咁點

咁咪練多啲 出去增值下 冇錢咪睇多啲英文野 我都會疾機 疾機係因為你識既字太少 load唔切咪要識多啲字 如果你係怕醜所以疾機 咪自己講多啲英文係咁架喇

如果係醫院嘅行政部，前景好好

海巴又水fd 入黎

無意promote HA，而家EA II都下下2百幾人報，太多candidates

都唔使水人入已經夠多人爭

lm

會 at least 2 exp apply too 但會直接not suitable我

我想問下有咩前景？係講緊唔會比人取代到？定做完出嚟會好有前景？

巴打可以試下 hktb data entry 呢排好似請人，不過冇乜前途真既，睇你想唔想做住先

hkt

過隔離post問

officer - data entry ，好似係 engineering dept

我諗住等多個星期 今日同天日send cv
冇消息冇interview 揾pt 算 等9月 先揾工

點解等9月?
巴打係咪19FG,唔記得左

係
等9月 純粹係想拿幾個月時間遠離見工同埋學好啲野揾工

揾倉

ctgoodjob,indeed,都有用

我都係 信就係咁send 但係連一個interview都無

今年fg

正確啲嚟講 係上年FG
諗住邊讀master邊搵工
搵到都就畢業都未搵到

係呀

19年9月到依家啦
考埋嚟緊2個星期exam就完啦

我睇錯字

咪撚要啦.. 要左垃圾OFFER 會後悔

咩offer咩工？

返6日開12k就算啦。。。
返5日既話其實都可以做住先

你記得我id?
我終於揾到喇 依家做緊翻譯🙇🏻‍♂️

正常係grad 之前已經開始搵

你就好
```

你本身翻譯系？

Good luck bro!!! 你都會揾到！繼續勤力send CV 終會揾到

天日先send CV

你想今日SEND都冇啦
邊有OPENING

試下cv入面啲skill吹大少少、我都係咁先多返少少interview、當然去到interview都要識包裝啦

睇下果行需要邊啲skill、就上網自學下、唔係要你一定要完全掌握嗰個skill、但至少知道佢係乜嘢你同點樣操作
順水係show俾佢睇你對呢份工嘅認知同誠意咁
同埋唔好寫埋對果個skill嘅掌握程度、好易露餡

其實冇send好多野 只係睇only 知道自己唔夠料 apply

我有啲skill都冇實際用過、但呢啲梗係要揚長避短啦、佢問開先吹一兩句出黎、唔係嘅話講多錯多
不過可能我自己有比profile、所以好多interviewer都信我講嘅嘢

巴打你連APPLY都唔敔APPLY,好難搵到工架...
畀D勇氣

啱呀、唔好話有啲工你冇乜資格apply、即使有啲工係明明您over左個qualify但都有勁多同樣overqualified嘅人爭緊、所以漁翁散網都要嘅

係好記性

老實講
呢個世界好多人唔夠料都上到位啦
唔好理咁多APPLY左先
INTERVIEW柒左咪柒左

冇錯呀、呢期本身機會都已經少啦、再唔報多啲20fg就湧晒一齊出嚟爭架喇

平均10得一份有得in、最近呢20份好咗少少、平均4份會有一個interview
不過到目前淨係收過兩個好一般嘅Offer

兩個都係

一份係whole package都差過我上一份

另一份係上去interview嗅到伏味、雖然同個line manager好好傾、但in完之後幾個鐘佢就打嚟要我即刻決定接唔接受個Offer、我諗咗陣就推咗

而第二果份識人入去做左兩日就已經嗌晒救命
所以推咗個Offer都唔知係好事定壞事黎

我又試下先

照apply啦

我都係 我2-3年個d都會apply。對上個份都係話要3年 不過都請咗

我以前真係會睇埋呢個
原來都apply得

通常jd既requirement都識唔晒照報，有啲都照可以面試

巴打做人唔好太老實、基本上一至兩年經驗嗰啲都可以照apply

會揀地點，太遠唔會報

照報，當年有份寫兩年經驗，最後請左

有機會請，不過緊係出翻fg價，interview個陣show到好有熱誠唔怕辛苦。如果佢係等人用，可能都會比個機會你。話雖如此，最後我都因為疫情差比人炒咗

你做左幾耐

半年到

抄左咪又係要請番人 不過今次請個有exp 咁解?

係Cut headcount 啊，唔會請翻，我啊姐一個人做2個人野佢做到就死，但又唔敢quit

metoo 都比人cut 同19fg

FG仲未搵到工SAD

係朋友你邊行？搵咗幾耐工？

呢個時勢搵咩工好
無技能 咩都唔識 又廢
又唔捱得 又唔鐘意返工
係咪死撚左佢好過
已經失業左兩個月

轉工前讀左個com sec short course同入左hkics做student member

你本身翻咩架？fg?

Com sec英文係咪要好好？

做左年幾酒店廚房
18 fg

就快揾到架喇 呢個數差不多

我都想做廚房,依家係咪搵唔到工

18 fg 裸辭無工返日日係屋企

難啲啦 睇下你想要咩工作環境
我都想轉行

英文好做野會方便好多
有啲minutes要用全英打，對announcement 又係英文
英文唔好會有啲吃力，好似我依家咁

咁你轉左咩？

黎緊八月完約，而家個市咁，我諗我仆硬街

都唔係既
我諗睇下邊行

我地已經仆緊街

大家覺得D OPENING 多左定都係差唔多

我轉左做公司秘書

好似多左少少 有啲未見過既posts

個市有沒好左好多?

好似冇乜分別

我以前做admin都要打minutes，但係好流哥隻，因為係工程公司，開會講既好多工程terms admin係唔會識，所以每次都係照住我腦細份hand writing黎打，跟住仲要比班engineer comment，感覺上啲野係判上判咁黎做。依家打minutes起碼係自己mark，自己打，但唔洗比其他comment除左自己senior外。

會唔會偏向請女仔唔知，但的確呢行係女多過男好多，我諗佢請人想請個細心既，唔知係咪大多數僱主覺得女仔細心啲。
我係讀左com sec短期course，加入左hkics做student member，再apply 工，依家係listing co做緊in house

非8大u grad, second low

我覺得差唔多 不過今日仲未去睇

岩岩11點睇左 admin / pm / ngo
都唔多，通常1點後先多

點解你地一日會Send到7-10份工
Opening有咁多咩
我有時一日都send唔到一份⋯

冇乜工APPLY

我揾工上short course個阿sir幫我做referee佢係hkics member

住宅盤？如果係既話預左好辛苦，仲要5.5日
APO? 14k算偏低
不過依加咁既時勢有工就返住先

利申：做左物管2年幾之後祼辭，無後悔過

工聯會報既

搵緊leasing

唔好咁緊張啦

係呀,仲要好撚舊個D私樓..,想REJECT, 有OFFER都證明我呢個人仲有價值既
依家見到份返5日又近D想試下..

我本身寫15K,我0經驗又19FG可能因為咁壓我落14K..
巴打之前返咩?點解想唔做,同埋LEASING係咪一定要物管做跳版

做leasing a位好過做物管

住宅5day

其實係有料既都會揾到工
係冇經 又冇料話到比人聽先咁難

主要跟新樓執修，明明係project，建築果邊出問題，上曬文件比佢地，一句保顧期過左就踢返個波比管理處，日日比客屌到傻仲未計其他濕碎野，做到人都癲

物管叫做係related experience，但如果做商場物管會著數啲，retail leasing始終最大路，學既野亦都多啲

無做喇，我係祼辭果位巴打
主力搵返property既工，但唔會做物管

豪宅 租預4萬一個月

我再重申物管比狗做 賤過地底地泥 唔明白點解有人入行

屌 做leasing 啦 好過物管多多聲 人工又高 又有commission 又唔洗讀書

所以做a位， 中五都做得啦

咁多物管唔做..
即時卻步左
難頂到咁原來

支持你決定
做到發惡夢其實已經影響到個人生活..

你地apply咩工多？

岩岩比炒左,diu

我已經就黎唔記得上次in係幾時 4月去到而家好似冇過interview...

今日睇都無乜新既opeining

咩工?

20FG?愎慢黎啦

點解唔take左佢再揾

好多人直頭有offer添wor

唔一定呀，law還law，不過做listed co要識多少少listing rules既野，呢啲可以自己學或者買書睇，有本com sec hand book寫得好詳盡的

有呀，諗住報master，但我今年報左city+bu都無interview巴打都係同行？

其實d公司會唔會多數係請20fg果d?如果同等學歷既話

做assistant位唔洗，但想升到上senior就要有個牌

加油啦

專科 vs 非專科

唔好再講啦

仲慢? 5月啦, 考埋個試就代表畢左業
6月無工返=失業

最近SEND CV完全0回應
想搵野進修下
但唔知向邊個方向發展
之前做開SHIPPING, 有D想向IT業(砌機之類)發展, 但0經驗

true

砌機最多叫做technician，根本稱唔上IT

呢類CERT唔知有無用
佢個課程教D野我都識
但無張CERT

真，有得in仲要再比人揀，痴撚線

希望今個星期有offer，返通宵都照殺

嘩 有無咁desperate

比屋企人吹

老細9成9係男人, 你會唔會想請個男人返黎跟實你做你秘書
日日用一把老牛聲係你耳邊講有咩野要簽有咩行程呀?

講真話都畀人負皮

鍾意切機嘅、報漢科啦
佢而家好似仲請緊人

事實就係大把人6月仲去緊grad trip 係今年無得去

各位巴絲、我收到offer喇
大家加油

去grad trip 就唔等於失業? 你話你take左offer 7月返工就話啫
無工, 唔係學生 = 無業

Congrat, 咩工？

Marketing小薯

加油大家

唉琴晚又send左幾份cv又係view晒冇回音
而家開始有d焦慮了

學生身份都去到9月 仲有返緊pt

要讀埋summer sem先grad得咪可以講9月囉

本身讀媽劇停?

係
非八大 垃圾top up
3個月agency經驗

巴打唔認得我？ 19 fg搵工搵到而家呀 一週年紀念

想請問下com sec 既career path係點？

Me too 就係岩岩

兩個interview都過左一星期，依加都未有消息，收皮嚕

係

咁樣搵工法 最快都2個月先搵到工

連見都冇得見

諗起我同埋同學之間既差別
佢地個個一係讀u一係就開始又轉工又加人工又點既時候
我係度失業學野 啲post又要點又點
agent又冇咩聲氣

有咁好做。

一個月前post既工 好冇apply？大家會最盡apply幾耐前既工？

我半年前見過一份4As嘅工係再早半年前apply

只能怪自己一開頭冇好好咁用啲時間去整個profile
我依家放平左心態 冇就揾pt 慢慢揾算

有view好過冇view

大家份cv會唔會apply唔同工有删減？

揾撚到懷疑人生，揾咗成年都冇唉，而家做考保安牌，上堂都排撚到7月 唉

你本身地盤佬？

改一改job duty

快架啦

仲有半個月就1年

總之一張紙,我一版半你當

襯比人炒 真係要繼續進修下 我之前番工 有個令女都同我講要考牌 自己當時又冇為意 個u life就咁比我玩完了

好耐冇上嚟連登，樓主仲未搵到工？

我都仲未搵到，已經失業三個幾月

要搵你就會call你
唔使諗咁多

做開建設管理PM 個D!而家降價,降埋POST 都冇人請!
SEND 出去電話都冇個!

聽日再努力

我一頁炸

Hihi 又係我 我返左兩日 真係電話都唔比玩 廁所去多兩次都比人話 同事遲走早返 唔去廁所 唔講野 已經邊返邊搵工😭

Metoo 覺得自己好廢咁快想唔做

走得快好世界

走吧

原來係咁😟😟😟😟

但唔想0收入、希望可以過probation搵到！7日通知就走得

唔記得你番緊咩 可唔可以講多資

慘過坐監

Policy admin呀 Ot O到傻左 返左兩日已經O到七點 我走佢地仲做緊好似做到八九點 第二日我8點50分返到佢地已經開緊工
唉想星期五準時放

但之前日日屋企等接call又悶 如果佢比下玩電話/準備放都okay好做既

份工係做d咩架？好奇

依家d interview都仲用zoom in架

手快打左巴打sor
我無報到poly，本身諗住2間應該都中1間掛
點知interview都無唔知係咪無考ielts
出年再重來啦唯有，反正我依家都仲未好上手，當專心拎經驗先

其他公司我唔知點，不過我對上已經係assistant com sec，再對上係named com sec，我係com sec assist

依加仲學緊 學左retuned mail 同print indox 炸

佢地係堅忙 廁所都唔去

經agent揾咗份又係保險admin 咁仲去唔去in好, 唔想要OT

介唔介意講下邊間公司

幾錢人工

番過類似既工
不外乎試bugs 整log
版本有update或者個bugs fix左 又要由頭每個function再試
一開始唔熟都唔會悶
但日日試同一個app 就

咩工岩比廢人返

應該係日日試同一個app

我而家真係連惠康都想番
之前apply左好多份文職都冇回覆

我都冇乜工作經驗
2個月前仲係手機舖做pt
之後公司頂唔住收左皮
本來仲想係果到轉ft做
可能真係求撚奇搵份做住先

大專

14k 第三日返工已經好想辭職！但想邊返邊搵工～但好似好難interview 🥺

試下先啦 唔得先再走 我希望間間唔同 我因為都搵緊呢方面既

之前係勞記見過差唔多既工，本身想apply但自己0 it底最後無試

有心理準備冇哂朋友就去做啦

岩岩公司裁員失業中

會唔會好忙？ 使唔使成日ot?

唔洗有IT底㗎喎 係人都識做

我真係有好多時間

Why not 我去in姐又無話要做

加油呀
我宜家返緊新工第三個禮拜
咩都唔識，對做緊既野又無興趣，又要自已學，又要成日OT，都係頂硬上

一諗到interview機會宜家又少，有得比你in又唔一定請，點都一定要做住搵，盡量唔裸辭

OT 真係不了

無知一問 速大有幾多人會同人講讀poly/poly grad
是否正常
呢間正常hr多數應該識分既我估

張cert唔係會大大隻字寫poly u speed既咩

平時口頭講 去到正式見工就梗係唔得(照寫speed 口頭輕輕帶過都話poly咁樣?)

加油 如何in成

出年報or業績哥排會忙，但平時好少ot

interview in 7左
心累

巴打你個名好熟口面
你唔係搵到工喇咩？

覺得自己真係好垃圾，成個禮拜每日send幾份出去，一個電話都冇，真係冇撚用

唔好灰心，大環境係咁，唔關你事

就算有得in都一定失敗，根本廢柴黎
開始唔想賴個環境，想面對係自己既問題

想要份工姐

空窗期，爛cv，無限loop

空咪空 諗個好理由
有interview其實已經代表你個cv 過關

咪係
大環境佢地有眼見，其實知咩事
唔好失去信心

頂有冇人見工in成3次 又要做埋個d個性特質 又聯線又計分咁好叉煩跟住佢又解釋下 每次都in 2粒鐘

係 係personal秘書 之後我一啲經驗都冇。只有個個行業既經驗 所以去到咁後 都算係咁

有啊 佢仲問我準唔準 每份野做幾耐

19 fg
讀social science
揾工完全無方向
返緊it公司admin 好想走

份工唔爽咩
我都係返緊IT公司admin
公司好多毒撚所以冇乜是非 都幾正

Secondment contract 無前途
日日返去hea 無嘢做
同事無乜交流

今年grad真係好慘

試咗先囉、試下又唔使錢嘅

點解想走呀？

每日有8成時間玩電話
係到又無前途
但又唔知揾咩工好

前排公司執笠
之前份工輕輕鬆鬆又一日
人工唔高 衰衰地都有20k

因為非專科出身
而家搵工都好迷惘
見到有間firm請reception有成25k一個月

心諗
咁唔我又要打一世呢啲reception工
俾朋友知我做reception會唔會好睇唔起我咁

唉
唔知可以點算
唔通要用返青春+錢讀返啲專科先有出路？

CRE Test又過咗deadline

失業5個月 戶口得返三萬蚊
真係唔知可以點

Same too

係咪wanbo exhibition?

唔好去呀，條由不停提你個日約咗你去interview ，好似驚死你唔嚟咁，仲要send email嚟又唔講份job tittle 係咩，擺明係做保險狗。

岩岩third in完，比面試官話你答唔中我想要既答案third in先黎收皮

好 唔該晒巴打 唔浪費時間了

sosad
我份工都有少少hea
所以報左個course讀
返工做功課 放工去返學

opening呀屌,多D得唔得

原本搵到, 比前上司陷害又要再搵

reference check出事？

yup

點陷害你？話你工作表現好差？

得罪方仗真係好難搞，下一次reference check佢又玩嘢就仆街，呢啲情況我都唔識處理⋯⋯

真係頂唔順嘅再走

仲請唔請人

即係詳細係要用咩skills，做啲咩？

點一年儲咁多 巴打月入好高？

咩工

今日好似少opening
武肺又黎

比d reference你
我14k
mpf 700, 落袋13300
一日一餐lunch點都要啦，40-50 當返廿日工，1k左右
淨12300, 再搭車，電話費之類，預500左右 11800

假設唔洗還學資，唔比家用，慳慳地，仲有1800蚊洗，夠做

有冇人聽過奧利娜香港集團有限公司，今日打黎約聽日上去佢到面試，但印象中好似冇apply過依間公司，但佢又講得出我個名

但我要比家用還學債，得返6k淨呢

AGENT黎

巴打又in過？ 真係伏？

巴打有冇試過依間agent? 我上網見佢得FB page, 同埋見佢都係2020年3月18先開個page，驚中伏

屋企人唔等開飯洗咩比

要讀it嗎？

但請問絲打點樣抽日子去interview
我今日第四日 又係七點幾走 好sad 六點三聽人教野已經係左耳入右耳出mode 好想辭呀 😶😶😶😶你講既考慮都係我繼續做既考慮 一定要三個月前走如果唔係要一個月通知仲難捱

我之前都好似你咁
捱下捱下就慣

做既工種唔討厭既 願意學既 但比我準時收工走吧 明天又要早返
話說有好多公司打黎都冇時間聽呀 慘🙃🙂

平均幾點度走

七點左右、仲未到佢interview話月頭月尾比較忙既季節

7點都可以接受嘅
當住日工咁返住先 真係頂唔順再辭

經理叫我享受呢個蜜月期

我都係諗住問下可唔可以request到 video interviews 跟住盡量用食飯時間去就
如果唔得，call sick半日都要架啦
機會係唔等人的

我今日都係7點9先走得～加油

同埋啲同事唔係我理想既同事生活🥺

加油呀 我琴日扮哂野話我返緊pt 叫agent 可唔可以lunch time 安排interview 個agent 就問長問短 問點解 我諗應該好難安排⋯如果video interview都應該lunch time先得 平時返工唔可以鼠去聽電話🥺🥺🥺🥺🥺
Call sick call下就？🥺🥺🙏🏼🙏🏼

加油呀！Video interview?

同事唔講野 唔交流 個個帶飯自己食 我理想係有啲差唔多年紀 一齊食下lunch 都好呀🥺🥺🥺🥺

因為我份工唔比玩電話 我琴日就係借廁所去左聽agent 電話 差不多十分鐘 我知耐左 我就入返去就講我有啲急事聽左個電話 之後我去多兩次廁所 經理問我處理左私事未 份工要好專心唔可以分心 其實係啲同事廁所都唔去下
多謝大家聽我呻 我啲朋友唔明 覺得我咁難得搵到點到要繼續做住先 唉 我要繼續搵呀 🥺🥺過多幾年就冇勇氣從fg salary 做起

暫時冇掛 都唔知🥺🥺 因為你好多野講？

同我嘅情況真係好似
工作交流都甚少

你都係做admin ?🥺

我諗諗吓我都係等人主動先既 但但一個主動撩我傾計都冇😬😬😬😬

咁你食飯自己一個？

搵幾多k咁chur ? fg?

14k炸 但有bonus 既睇表現

帶飯

feel到啲公司開始請人

多左公司開post wo
好多未見過
係我唔夠料apply

返咗新工幾日 仲係適應緊 但感覺都okay
不過預計之後會好忙好多嘢要做
利申：返咗第一日之後就WFH

咁開心

通常send完cv 係咪大約一星期都無interview就應該無希望

唔好理,佢打黎先係重點,每日都SEND實無死

你咁樣諗就唔得
咁你咪要絕望好多次
view只係基本

啱呀

呢到有無銀行back office既巴絲搵緊工

同意

我同你一樣
咁仲好 夠直接

聽日再努力啦

之前無入黎追post 見到原來好多一樣近況既巴絲
祝大家順順利利快d搵到份好工

有無巴絲做緊/搵緊d app/ e-commerce 既工
唔知邊度有多d

女朋友快搵到工係咁催我搵工 好enjoy依家生活 仲有錢捱多陣

希望在明天

再搵唔到工就無錢找卡數要還MIN PAY

有冇巴絲有啲兼職介紹下 失業到就黎頂唔順

連part time都搵唔到

我就係咁 雖然未去到還min pay 但好辛苦

呢個post好多名都好熟口面
你地係量緊地定騎牛搵馬？

個市有幾差先會hktvmall倉都冇消息

我覺得收到not suitable 仲sad😩

好過send 唔出

勁狗 唔知大家仲記唔記得我返呢份想走既工之前其實收到另一個公司既email 先不過hr話要拎approval 7/4 ，之後我17/4、6/5都問過佢佢都係話拎緊 五月尾會有消息 Hope you are keeping well. Thank you for following up I was about to reach you for an update. We are taking the time to get the approval through as we are having a hiring go slow during to a relatively low business activity so it takes longer for us to prove to the management that we need this role.

Give me another week and two I shd be able to come back by mid-end May or once I heard. Stay tune

⋯咁我前幾日想唔做依加呢件就諗住email 佢睇下有冇機會拎到offer佢覆Hi there,

Yes you are still the only candidate on my list. Yet we are still in the process of getting the approval through, while I can’t guarantee anything from my end. I understand if you would have to make an alternative plan. Stay tune and keep in close touch.我再覆成唔成功都回覆我 佢再覆Yes, will do. So far you are still the one we are going to hire once the approval come through. SO stay tune. 咁我就冇覆啦
跟住我岩岩搵下間公司個啲post 香港冇再請人😬😬 JD 閂左 唉 死人HR厄人

3日冇入黎又爆post

岩呀差唔多全部view晒 但都係0回音

自己好廢

我第一次收到O左

我剩係想搵份back office / operation 既工

我見好少post係關於back end

有冇巴絲搵緊banking/finance 嘅工 交流下

係咪要related exp先得

個cv比人view完 幾耐冇收到call就等於收皮

樓主準備新po

我估一兩日